
                      Como dice el dicho a la tercera va la vencida, y con este tercer intento de hacer a Spiderman, por fin lo consiguieron. Tom Holland hace genial de un Spiderman no tan serio como el de Adrew Garfield pero no tan estúpido como el de Ultimate Spiderman. La película tiene un gran ritmo y con esos chascarrillos de Spiderman se hace corto. El villano por fin se da cuenta de algo que todos hemos pensado alguna vez. Lo único negativo es el romance de Peter que es ya demasiado cliché
        
            